{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72245&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 레스트"
    },
    "text": "22 年すべての客室が改装されました。 壁紙、カーペット、寝具類などがすべて新しく交換されました。 毎月定期的に防疫を実施して清潔な客室を維持しており、貸室は運営しておらず宿泊のみを提供しています。 退室時間を厳守していただき、時間延長をご希望の場合は3時間に1万ウォンずつ追加費用が発生します。 すべての客室でNetflix、ウェーブ、ティービング、ディズニー+を無料でご覧いただけます。 各サービスの利用方法は、テレビリモコンおよびジニーアプリボタンをご利用ください。 備品は客室内で無料で提供しており、追加備品が必要な場合は階段の間の電子レンジ棚の下で入手できます。 未成年者は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 2004年以前の出生者に限り入室可能で、チェックイン時に身分証明書の確認手続きを踏みます。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、これによるキャンセル及び払い戻しもできません。 当宿泊施設は駐車場がないので徒歩でご利用ください。 最寄りの地下鉄は3号線と6号線の延伸内駅です。 周辺の施設としてはヨンシンネロデオや恩平韓屋村や北漢山登山路などがあり、恩平·北漢山登山地は車で10分ほどかかります。 また、iPhoneおよびギャラクシー5ピン充電器も備えてあります。 客室は22年0月6日にリニューアルが完了し、禁煙客室です。 喫煙時に火災報知機が作動します。 客室料金は状況によって変動する場合があり、全客室のエアコンは23年4月5日に洗浄が完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "改装された客室の内容は何ですか？",
            "answer": "壁紙、カーペット、寝具類などが新しく交換されました。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "毎月定期的に防疫を実施して清潔な客室を維持しています。"
        },
        {
            "question": "貸室は提供していますか？",
            "answer": "いいえ、貸室は運営しておらず宿泊のみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室時間は厳守していただきます。時間延長をご希望の場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのサービスが無料で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でNetflix、ウェーブ、ティービング、ディズニー+が無料でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加備品はどこで入手できますか？",
            "answer": "追加備品は客室内の電子レンジ棚の下で入手できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺にはヨンシンネロデオや恩平韓屋村や北漢山登山路などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "いいえ、当宿泊施設には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "どの駅が最寄りですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線と6号線の延伸内駅です。"
        },
        {
            "question": "客室はいつリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "客室は22年0月6日にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙時に火災報知機が作動します。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "エアコンはいつ洗浄されましたか？",
            "answer": "全客室のエアコンは23年4月5日に洗浄が完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 435
    }
}